【全民dm emma waston】香港女權L一直做緊野呀DLLM 你地班瞎系睇唔到唔好話冇

小弟同其他人身為一個女權L，宜家真係嬲到震，一直做緊好多野，一直關注緊性暴力/性別公義，係有限資源下做可以make到noise嘅野，但宜家news feed肯定全部都係成個運動嘅野啦，你冇睇到又話冇做，下下都話「女權L呢？」

DLLM 香港女權L日日出黎講野又冇人聽 又話人cap水 女權自助餐 乜乜物物。做左你班瞎hi都睇唔到啦。

瞎hi聽日出黎天水圍圍9班狗啦，出少句聲當幫忙 thanks。燥到唔識打字。

《聲援天水圍被捕少女》

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
主辦單位：上次聯署的各團體，想大家都不會反對
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。

順便幫手執左啲英文send比emma。咩途徑都試下係好，但唔該唔好話人冇做。

-----------

Hello Emma,

We are writing to express our concern over an act of gender violence against women that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during our resisting against the extradition bill, and against impending political surveillance/ dictatorship by the Hong Kong and Chinese government. Earlier just now a woman protestor was arrested and taken away near a local police station, during which her pants were violently pulled off, as well as her underwear which slide off as she was being carried away. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Especially, the woman was sexually violated and abused with what appeared to be a team of men riot police. We would like to call your attention to these instances of sexual harrassment, all of which have been longstanding and only worsened over the course of our movement. For example, police have multiple times groped protestors in their private parts, as well as pulled a woman protestor's top off when handling conflicts.

Since the beginning of the protests in June, many local feminist and gender/ sexuality organizations have spoken out against the sexual violence among the acts of police brutaliy, including writing to the Equal Opportunities Commission, issuing joint statements in condemnation of sexual violence, and general online publicity, reporting and condemning these acts; as well as the media and press which have reported on these acts and interviewed the victims. However, the police and government showed absolutely no intention to admit to their faults, nor shoulder their responsibility, not to mention respond directly at all.

We are in desperate times as we foresee more inicidents that are going to happen under the threat of extremely unchecked police power. We would appreciate your voicing out on gender violence especially in the face of an oppressive political regime, a skewed rule of law (and unchecked power), while we fight for the freedom of our home and the integrity of our bodies. We sincerely ask for your help in raising international concern over this matter. Thank you so much for your time!

A group of concerned Hong Kongers

女權撚沉默多時係時候要做嘢！！！
將天水圍女仔單嘢， 除咗推畀emma watson之外， 仲要推去聯合國婦女組織！！！

FB

ig

Twitter

點send俾Emma Watson呀？
有無佢email呀？

冇人沈默呀dllm

ig dm

直接post comment啦